吳卓羲15年警察部生涯(更新)

古代: 冷凌棄 (少年四大名捕)

2005年4月 - 2005年10月: 學警UI 66336; 警察訓練學校 (學警雄心)

2005年11月 - 2007年5月: 警員; 油麻地分區軍裝巡邏小隊第一隊 (學警出更)

2007年6月 - 2007年9月: 警員; PTU訓練 (學警出更)

2007年10月 - 2009年1月: 警員; PTU BRAVO COMPANY 3 PLATOON 1 COLUMN (學警出更)

2009年2月 - 2009年7月: 警員; 港島總區刑事總部特別職務隊 (學警狙擊)

2009年8月: 警員; 尖沙咀分區軍裝巡邏小隊第二隊 (Laughing Gor之變節)

2009年9月 - 2010年9月: 臥底 (學警狙擊)

2010年10月 - 2011年3月: 警員; 有組織罪案及三合會調查科 (學警狙擊)

2011年4月 - 2011年9月: 督察; 九龍城警區警民關係主任; 警察學校聯絡計劃 (點解阿SIR係阿SIR)

2011年10月 - 2014年2月: 暫降職 警長; 西九龍總區刑事總部 總區重案組 (曾接受警訊節目訪問) (法證先鋒)

2014年3月 - 2014年6月: 督察; 反恐特勤隊 (叛逃)

2014年7月 - 2017年3月: 高級督察; 西九龍總區刑事總部 總區重案組 (忠奸人)

2017年4月 - 2018年4月: 暫降職 警長; 爆炸品處理課 (拆彈專家)

2018年5月 - 2019年7月: 高級督察; 有組織罪案及三合會調查科 (飛虎之潛行極戰)

2019年8月 - 2020年4月: 暫降職 高級警員; 葵涌分區軍裝巡邏小隊第一隊 (沉默的證人)

2020年5月 - 現職: 高級督察; 毒品調查科 (飛虎之雷霆極戰)

暴燥毅進仔

WFC

ME

條撚樣一定係啲唔受控既暴燥前線狗

肯定又衰衝動

衝動派演技

無得駁

oh can you feel our spaghetti

屌個CV應該點寫

有無機會接城城棒做親身上陣型一哥？

死黑驚

上極都上唔到警司

再老d做員佐級協會會長算啦

邊有人又升又降

可能promotion board表現麻麻

吳卓羲
余文樂
吳浩康
崔建邦
楊明
黃浩然
陳小春

呢班人同一個小隊會點

始終衰衝動

日日都打交同去溝女

好心佢學下er er sir同振中sir
人地係記招幾有體面

咁撚衝動 做唔到大事

可能今輯會畀佢升番個總督察

樂壇欠佢一個交代

其實細個果陣聽佢唱兒歌大，好地地唱兒歌未算，去扮黑警

真實都要20年左右先比警司

「衝動」係一個毅進仔對於世界感到無所適從
於是以行動、以進擊性既行為黎掩飾不安既反應
吳卓羲係演繹警察角色既時候
將依種內在既迷惘同不安拿捏得非常精準
並且細緻咁刻畫出衝動背後既浮燥

日式麵包王好撚好聽

前線巴末日

係wo唔記得左係幾好聽嘅

當年大台好似係腰斬左? 好似無睇哂結局

魚文樂=認屎認屁想扮小隊大佬
山雞=一定暗啞底撈毒 叫雞扮掃黃
道友康=上完電 先上去打手足

洗唔洗咁認真

俾欣宜咀嗰陣做緊咩位？有冇影響工作表現

做做下飛虎隊走咗去做毒品調查

再下集會唔會去做番車頭

其實佢先做得最真 衝動先係合乎現實

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫幫手置頂好嗎

仲有邊個做得多過佢

郭富城好地地做ICAC轉左去做差佬，轉頭又搵ICAC幫佢做野cls

佢老豆仲癲，明明著左草都走返黎做保安局局長

一定日日打大架

好似唔係

利申：睇完

未夠老啦
等多十年老到三哥鷲哥咁就應該到佢做

休假一年

大總統wo 威過王敏德

衝動/英文差
無腦
吸毒
打女人
藍絲
扮正義
黑社會

全部都係做警察既人材

我一直都咁唱

又一次更衣室, 木棍鐵棍的故事

慘，好似無咩點紅過，可能串過欣宜錫佢

一定打撚死啲廢柴勇武連登仔

我都係咁唱
係咪公認係咁唱

崔建邦=帶埋碌警棍番屋企繼續打

吳卓羲做警察 性格永遠衝動

打自己個仔果個

仲有吳彥祖同張家輝

吸冰吸到癲狗咁

依個真佢做唔到冷靜角色咁

覺得前一首日文女聲好聽啲

以前成日已經唱k演技浮誇，邊有警員做事次次都失控又衝動，永遠唔聽上司話
而家先知佢嘅演技原來係咁寫實，好貼地！

畜龍小隊xx

咁撚搏都升唔到

上極都上唔到憲委級

樓主高登已經係吳唱k die heart fan

細個成日話唱k做親狗都係得一個演法
原來佢先最捉到精粹果個

佢走得太前

別怪他～別怪他

駁唔刀

Pr post 起底 拉

活演咗佢哋唔識英文

講呢D
無
只係睇唱K既劇長大
又發覺佢成日做警察
同埋對HKPF有D認識
之前我都考過PC, VET FAIL左
我打得好認真
全部係跟真實既部門, 警區
為求真實, 每個任期得一個部門
又幫佢計埋職級

BTW, 希望果位師傅繼續整下片

有時識人好過識字..

一路升

其實有冇諗過唱K早好多年前已經將宜家D曱甴既本性做晒出黎
郁D就燥底

我覺得佢直頭演活左個角色，係世界爭佢一個交代

由明朝到依家都係做狗
做左至少500年

唔洗演技 做自己=黑警

過完呢一年先發覺原來吳唱K係扮警察扮得最似嗰個
鑊鑊衰衝動
由學堂開始已經係咁

唔怪得黑警岀盡力幫套劇賣廣告啦
原來今年係做毒品調查科

苗僑偉

空肚講緊宵夜

如果佢做黑警，應該幾好睇

btw,每一套港警劇，其實都係文宣

二十年前你會覺得警察好，唔多唔少都係因為堆戲

而家先知原來佢演出咗真正前線狗嘅閪格
大台欠佢一個視帝

15年都仲係高級督察
算唔算慢?

Pc上既話算快
Pi…通常十幾年都會比cip
廿年左右sp
不過其實大把人退休重係ip sip cip

謝振中20年未夠上到總警司了，而家先43歲。

多數係廿年左右

Spaghetti~

欠佢一個視帝
人地做足功課扮黑警 演到入型入格
居然冇人識欣賞

屌 見到古代已經大笑出聲

暴躁

佢係咪無其他角色可以做了
一個演員定型到呢個地步是否悲哀

之前睇王喜講，以前堆戲呀電影呀都係做形象工程

可惜唔算紅

暫降職

好多人去考紀律，就係因為電影電視太美化
其實咪又係普通工一份
八幾年已經有新紮師兄

太初之始由極端開變
超好聽

我都係

原來佢d 戲咁勁

佢可以再試吓做宅男嘅

賣飛佛

TVB爭佢一個視帝
佢做得最似黑警

TVB 不了

衰衝動

一仔咪唔駛
十年都act緊

帛金升降羲

別怪他比花師奶cover左之後算唔算變左兒歌？

應該得果幾句別怪他係，至少果陣嘅細佬仔都識學花師奶佢啍果幾句

唔理佢係咪唱兒歌啦，佢唱歌都好過扮黑警嘅我諗雖則佢咁衝動，好易做錯決定

唯唯呢

你都識講act la

陳小春入警隊之前係做咩架？
有朵你叫，山雞

我以前成日以為係tvb戲on9、失控
唔唱K太誇張，呢一年先知原來真係咁on9

做黎做去都係警長 高級督察

證明散仔做緊一世都係打手，唔會做白衫，唱K只係例外做到高級督察

以前成日笑佢做戲得一副衝動樣
而家先知怪錯佢
原來佢演毅進仔演得咁好

張家輝有套戲有佢份，又係做差佬，比人一槍爆頭

沉默的證人

古代: 冷凌棄 (少年四大名捕)

2017 act sp
2019 cip